俾哂位俾林鄭上都唔識上，仲要變成關公災難，港府都算世界第一

十一哥其實冇講錯

資本主義下好難要求私人公司放假

但其實林鄭只需要換個説話方式，者係語言藝術溫馨提示呼籲僱主可酌情容許僱員無需上班而唔係一味主張復工要小心就已經可以將隻獲瀉俾D老細，二黎又贏盡民心

但今日成個政府既回應係最不智，直情關公災難，又叫人早D返工，叫人復工時小心，又話互諒互讓最適合，俾人感覺係冷血。

今次係大好機會俾位林鄭上，佢都可以將空門12m射返入自己籠門

利申：支持酌情上班，無需停工

佢理撚得你
有無民心都係咁架啦
佢又唔係幫你做野 佢幫蝗蟈做咋

佢管唔到私人公司，但管到公務員
佢只要下令公務唔使返，至少會有私人公司跟隨

林鄭我屌你老母

林鄭係1200張商家票上已盡得民心。幫佢地擋住隻鑊

指示公務員唔好番
一定大量上市公司銀行跟

當呢宙班都唔撚番
應該得番部分前線服務業要番

On9 佢地都唔care 咩公關